野生氧氣美女仙氣逼人 47歲李英愛逆生長超驚人

「氧氣美女」李英愛即使47歲，依舊維持空靈氣質，外型也保養得宜，近日有網友在酒店的餐廳巧遇她，雖然她帶著草帽遮住大半張臉，但仍一眼被認出，而她也會跟餐廳的職員打招呼，相當親切沒架子。

網友捕獲李英愛，大讚皮膚超白。

穿著碎花連身裙的李英愛，現身某酒店的餐廳，為了掩人耳目，她戴上草帽，不過仍擋不住明星氣場，一眼被粉絲認出，網友大讚李英愛皮膚好白，而且相當親切，會跟餐廳的職員打招呼。其實，日前就有健身中心的職員，在IG曬出李英愛上健身中心的照片。

李英愛到健身中心運動。

素顏的李英愛跟著教練扭腰做伸展動作，姿勢十分標準，而她穿上緊身運動衣，展現纖腰細腿好身材，完全看不出47歲年紀，皮膚嫩白零瑕疵，令人驚艷。

係未好撚好笑?

胡師傅~又推甩兩件

笑左 皮膚白個到

屌你老母無圖